知唔知0-9入面，邊個最基?

係0，因為太基0

4 因為4基佬